一刻輝煌，但香港人只能如是。

好多人係到鬧醫護復工冇骨氣，話佢地冇膽話佢地廢，我又真係想知香港人係到做緊咩。

咪就係搶口罩囉，5000人排口罩但連500個肯一齊罷工嘅人都冇。

有邊個係真係同醫護同行一齊罷？咪又係返住工碌住連登話支持，話工會係唯一出路但又個個工會唔夠人。

成場罷工到成場運動從來都只係一場人free ride緊另一班人。

罷工就所謂200萬黃絲free ride 7000個醫護，你鬧人復工？你憑咩？憑你講咗句支持醫護罷工？

成場時代革命就即係200萬人free ride幾千個學生，一大班成年人除咗遊行就唔見影，當班年青人比人掉落海嘅時侯你係邊？當我地係街頭被打被射嘅時候你又係邊？

依場係時代革命唔係學生革命，當中學生集體罷課嘅時候你班成年人又去咗邊？

冇錯我係針對緊個班所謂好多包袱嘅成人，從來都只係打嘴炮坐享共成，你話你可以承受嘅代價有限，有兒有女，咁點解我又要為你比催淚彈平射心口比橡膠彈射斷腳？

到頭來一切都只係個口號。

香港人反抗？
香港人報仇？

你有冇見到幾多年輕人被自殺？
幾多學生被捕坐緊監？

而你係到做緊咩？
返工。
工唔敢罷。
前線唔罷上。

每一場群眾運動都需要群眾，而唔係一少部分嘅學生。

如果繼續落去嘅，我地只能承認，二百萬入面嘅一百九十萬人都冇爭取自由嘅覺悟，都唔願意去付出，咁場運動必敗無疑。

成日話鄰國嘅人唔抵可憐，話佢地所承受嘅係應得。

我越來越覺得，以我地咁樣嘅水平，失去自由亦係應得。

一刻輝煌，但香港人只能如是。

push

拉

呢刻有d明，點解當初侵侵話要香港出聲先幫到
醫護頂唔住之前，可唔可以試下出聲
我諗聯合罷工都要俾時間

好撚嬲啊！唔封關 ！我去排口罩啦！支持醫護！
好撚嬲啊！打到爆曬腦汁！幾時有報應？支持學生！

咩住層樓！又有份好工！都係唔好啦！

個個工會睇住HA工會，佢五日收皮，你覺得其它工會仲會罷？
唔係想怪佢地，係好打擊其它工會。當然其實係其它工會唔爭氣搞咁耐
但一個訢求都未爭取到就玩完，咁即係點？呢五日巳害死罷過果8千醫護
人地有哂你地名單，白白等人地清算。

我都好想知做OFFICE工罷工辭工有咩意義,在其位的人全部唔肯做野,咁我可以點? 口罩去左邊成個政府都冇人知? 黨鐵咁多單幫黑警兜真係冇人知咩事?運輸罷工可以好有用,但係全香港OFFICE工罷工都係WFC,因為真係冇影響,而家係重要位置班人唔肯郁,民主派去左邊?公務員訓緊?消防呢?醫護起碼都叫行左一步

打擊其他工會？咁其他工會無任何動作，又唔會打擊返HA? 責任唔可能全部響HA身上

咁即係點？準時返工囉，唔係點呀？